3年幾感情... 好後悔點解唔對佢好啲...

啱啱開始果陣好sweet...佢會覺得我係佢心目中嘅唯一，但我知其實佢喺各方面都叻過我 直到呢年幾 佢喺我公司有好多project 做，識嘅野見嘅野都多好多，可能佢先發現 我真係好廢...佢開始覺得我呢個無能力又唔上進嘅廢人俾唔到幸福佢...佢亦都唔再係果個有情可以飲水飽嘅小妹妹

3年幾，中間經歷咗好多野...其實我真係好想憎佢...

點解喺我最想要你嘅支持嘅時候放棄我...

佢成日都講人地男朋友/老公對另一半幾好...而我聽到就無咩反應...因為我依家呢份工俾唔到啲咩佢...我不斷搵機會，睇下點樣可以搵多啲...

佢話愛講係無用 要做 ...但有幾次佢做主動想行埋，我都唔知咩原因俾唔到反應佢...

有一段時間，佢同個男同事好close...佢地一齊練歌一齊唱k、就算收咗工，都有好多短訊來往...我話過 有無咁多野傾啊...佢話 公事啫/講緊佢地上司壞話啫...可能個男仔真係好有才華，佢都被吸引...連同我去緊旅行都keep住同佢whatsapp/ IG DM，仲見過IG啲對話好曖昧，但我都扮見唔到 希望佢會知 我先係真果個...一次機會下，終於同佢講清楚...我逼佢做選擇 應該話逼佢選擇咗我...

果次之後，我覺得我再信唔到呢個人...但佢話佢會陪住我，用時間證明...之後果一段時間 佢真係對我好好，但我就擺高姿態 要佢覺得對我唔住...要報復佢...

到啱啱再同佢去旅行...但佢全程都玩緊電話，連沖涼都帶埋電話...途中 我問佢拎電話睇，我問佢你究竟同邊個傾緊計，就算睇完 我都唔信...我覺得佢會delete/連個app都del埋...佢仲問我 我全程有無開心 過、又唔拖佢 又唔攬佢...其實 你一路㩒住電話...我真係開心唔到...到旅程嘅最後...佢都仲寫post card俾果個男仔...同佢道別，同個男仔講 佢會忘記之前一直講嘅童話...果陣我先知...原來我根本比唔上果個人，同咗佢一齊3年幾嘅我 原來比果個曖昧幾個月嘅男仔 更易忘記...

去到早幾日，我喺佢樓下等佢，俾返啲野佢，但佢嘅眼神...已經冷淡到 我覺得好驚...

真係好辛苦...

1/10，文筆流暢，可惜內容陳腔濫調⋯⋯